{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080674?place[place_type]=GID&place[gid]=1080674&place[latitude]=35.8535359964&place[longitude]=128.6224945532&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 라온제나 호텔"
    },
    "text": "付帯施設はビジネスセンター、フィットネスセンター、サウナで構成されています。 ビジネスセンターは13階にあり、無料でご利用いただけます。 フィットネスセンターは地下1階に位置しており、毎月第3土曜日は定休日です。 このセンターも有料でご利用いただけます。 サウナも地下1階に位置しており、毎月第3土曜日は定休日です。 これも有料でご利用いただけます。 朝食は8階のフォルトゥナで提供されます。 朝食は07:00から10:00までで、入場は09:30に締め切られます。 朝食はバイキング形式で提供され、1人当たり15,000ウォンの費用が発生します。 ビジネスセンターを無料で利用できるのは宿泊客だけです。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを利用できます。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。 駐車は無料で利用でき、部屋ごとに2台の車両駐車が可能です。 未就学児は無料で利用でき、小学生以上からは1人につき22,000ウォンの追加料金が発生します。 乳幼児の人数も含まれ、最大人数を超えることはできません。 チェックインの際には特定の客室やベッドタイプを保障することはできず、客室の価格は税金とサービス料が含まれた価格です。 子供は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビジネスセンターは何階にありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターは13階にあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの定休日はいつですか？",
            "answer": "フィットネスセンターの定休日は毎月第3土曜日です。"
        },
        {
            "question": "サウナはどこにありますか？",
            "answer": "サウナは地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は8階のフォルトゥナで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターはどんな人が利用できますか？",
            "answer": "ビジネスセンターは宿泊客だけが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "未就学児は宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "未就学児は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証できますか？",
            "answer": "チェックインの際には特定の客室やベッドタイプを保証することはできません。"
        },
        {
            "question": "子供は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "子供は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 319
    }
}